{
  "id_query": "22079780",
  "total": 16417,
  "total_current": 200,
  "max_score": 42.363785,
  "origin_question": "Cho mình hỏi máy này là bản lock hay nguyên bản vậy qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 30.723743,
      "id": "28264128",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản iphone word hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn,Iphone bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.467485,
      "id": "18054818",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản qt hay là bản lock vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.449636,
      "id": "26006007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tui hỏi là iphone 6 này là bản quốc tế hay bản lock vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.788502,
      "id": "18529648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 này là bản Quốc Tế nha, tất cả các dòng máy iPhone Thegioididong đều là bản Quốc Tế bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.494888,
      "id": "27017234",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 chút.dòng này là phiên bản quốc tế hay là lock vậy",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.838423,
      "id": "19919172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi này là phiên bản quốc tế hay lock vậy ad? Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.971292,
      "id": "26724633",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản máy lock hay quốc tế vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.777258,
      "id": "27410997",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ip6 bên mình là bản quốc tế hay bản lock v ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com đều là chính hãng, quốc tế chị nha, bên em không kinh doanh máy lock ạ. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.49642,
      "id": "25993365",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB la bản quốc tế hay bản lock vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.514858,
      "id": "28111156",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi phiên bản quốc tế hay lock",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình kinh doanh iphone là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.11297,
      "id": "19657033",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G này là bản lock hay bản quốc tế v ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.7115,
      "id": "17858939",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 6 32gb này là bản quốc tế hay bản nội địa vậy",
      "answer": "Chào anh Duy,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com là bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.667675,
      "id": "26970924",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản lock hay bản quốc tế đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là sản phẩm quốc tế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.184704,
      "id": "19935081",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi iphone 6,6s,6splus bản 32gb 2017 là bản quốc tế hay bản Vn/a vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ các sản phẩm iphone này bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.11983,
      "id": "28487229",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tẹo với đây là bản look hay bản quốc tế vậy qtv. Mình xem máy thì thấy dùng dược mỗi mạng vn mobile với viettel",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.058764,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.85334,
      "id": "28265145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản nào vậy, word hay lock, TGDD có kinh doanh iphone lock không, tại mình chỉ muốn mua iphone word thôi mình không muốn mua iphone lock",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này là bản quốc tế ạ, bên mình không kinh doanh bản lock bạn có thể an tâm chọn mua nếu ưng ý bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.807896,
      "id": "19509549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 32g này là lock hay phiên bản quốc tế ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy đang kinh doanh bên mình là phiên bản quốc tế bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.629807,
      "id": "27436310",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6  32G là bản quốc tế hay bản lock ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcDạ. Sản phẩm này Thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.34932,
      "id": "25190276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi con Iphone 6 này là bản IOS 11 chính thức hay bản beta ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đề cập máy mới, vừa kích hoạt luôn thì là bản IOS 11 chính thức bạn nhé--- nhưng phần chi tiết là bản 11.x.x bao nhiêu thì còn tùy thời điểm kích hoạt nữa bạn nha, mình rất tiếc là chưa có thông số cụ thể cho bạn rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.08626,
      "id": "26196082",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6  này là bản quốc tế hay sao",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb bên em kinh doanh bản quốc tế, thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.625257,
      "id": "17748515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check số imei thì sao mã này vậy cho hỏi máy này là bản gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho bên em xin số imei máy để bên em kiểm tra và hỗ trợ giúp anh đó anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.502241,
      "id": "28222332",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy,Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy phân phối ở thị trường Đài Loan bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.401623,
      "id": "22228599",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, cho mình biết là, bạn có thể hướng dẫn mình Jailbreak máy iphone 4s bản lock được không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ Jailbreak nên mình không thể thông tin, hướng dẫn chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.327229,
      "id": "20092328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv,Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với trang Wed trên chỉ kiểm tra được bảo hành của máy bạn nhé.Trường hợp này bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.32129,
      "id": "23609001",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, máy ip 6 32gb mà tgdd đang bán là phiên bản lock hay world vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này Thegioididong đang kinh doanh iPhone 6 phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.305027,
      "id": "20072499",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv,Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ dựa trên thông tin này chưa chắc chắn được máy của bạn là máy lock hay quốc tế đâu ạ; bạn có thể thử cách đơn giản đó là lấy khe sim kiểm tra nhé; thường máy lock sẽ có miếng ghép sim, hoặc bạn lắp trực tiếp sim vào nếu lên sóng gọi đi được sẽ là máy quốc tế bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.963074,
      "id": "18643162",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản lock hay qte vậy , hàng có sẵn ở Quận Cầu Giấy ko ?",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không kinh doanh điện thoại Lock bạn nhé , bản bên mình kinh doanh là bản quốc tế .Quận Cầu Giấy bên mình đang tạm hết hàng , bạn có thể đặt Online bên mình sẽ gọi lại hỗ trợ bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.752369,
      "id": "20072541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv,Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.440594,
      "id": "26593527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32GB là máy quốc tế hay máy lock vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không kinh doanh điện thoại Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.37483,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.344788,
      "id": "17721659",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này là bản quốc tế hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đây là bản quốc tế, chính hãng nhập từ Apple nha anh. Nếu anh thích máy vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.343302,
      "id": "28834820",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế nha chị, bên em không kinh doanh bản block ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.343302,
      "id": "27526785",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị  TrangDạ, sản phẩm này là bản quốc tế chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.211477,
      "id": "18523104",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi máy của mình là bản qt hay lock ạ và máy của nước nào đấy ạ có của nước mỹ k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone bên mình kinh doanh toàn bộ là bản quốc tế và là máy được Apple phân phối chính hãng cho Việt Nam với mã là VN/A chứ không có máy Mỹ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.195961,
      "id": "25136016",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này QT hay VN vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh có thắc mắc gì về sản phẩm này ạ anh có thể nói rõ hơn để em hỗ trợ anh ngay nhé? Có phải anh đang quan tâm đến sản phẩm này xuất xứ từ đâu phải không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.15103,
      "id": "23385723",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này là bản QT hay bản gì ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.114292,
      "id": "19646539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32GB này là lock hay world",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.091057,
      "id": "20167213",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e số imei này là bản lock hay quốc tế ạ 35 ********* 2",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.949997,
      "id": "23991183",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi lm sao để phận biệt đc iphone bản lock vs bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ về hình thức bên ngoài thì không nhận biết được đâu bạn nhé. Máy lock là máy sử dụng sim ghép thì bạn mở khay sim ra xem có phôi ghép sim hay không ạ nếu có đó là máy lock nha bạn vì không có phôi ghép thì máy không nhận được sim đâu ạ. Còn máy quốc tế thì chỉ cần lắp sim nào vào máy cũng nhận được sóng hết cả nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.846476,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.830585,
      "id": "28781063",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là phiên bản nước nào vậy?",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm này là phiên bản quốc tế dành cho thị trường Việt Nam đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.78509,
      "id": "19427127",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD bán iphone 6 32gb đây là bản quốc tế/lock hay unlock ạ?",
      "answer": "Với cả là chi nhánh Hà Tĩnh không còn màu nào khác ngoài vàng đồng ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.742054,
      "id": "21297631",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi Ad, Ad cho hỏi máy IPhone 6 32Gb này là máy Lock hay UnLock vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.723654,
      "id": "21910298",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là bản quốc tế hay block",
      "answer": "Chào bạn.Các dòng sản phẩm iphone bên mình hiện đang kinh doanh tất cả đều là hàng chính hãng quốc tế bạn nhé, bạn có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.573986,
      "id": "18540282",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi giá 8tr990 này là máy nguyên seal hay 99%?",
      "answer": "Chào chị Hà,iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫ mà Thegioididong.com đang kinh doanh là máy mới 100%, chính hãng, nguyên seal chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.539349,
      "id": "26200998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6s và ip 6 plus thì cái nào xài ngon hơn. và xài bản quốc tế mượt hơn hay bản lock mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6s có cấu hình cao hơn và xử lý tốt hơn bạn nha, bản quốc tế và lock chỉ khác nhau về vấn đề sử dụng sim và sóng thôi còn hiệu năng xử lý của máy thì tương đương nhau.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.525505,
      "id": "20959020",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ,Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB quốc tế được Apple phân phối chính hãng tại VIệt Nam ạ. Giá iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là 8.990.000đ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.439732,
      "id": "21838010",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mà bên TGDĐ đang bán là bản Nhật hay bản Mỹ thế ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị phiên bản iPhone bên em kinh doanh là máy quốc tế được phân phối chính hãng tại thị trường Việt Nam chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.350925,
      "id": "21239021",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua và chưa hiểu ip6 của tgdd là bản lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.336702,
      "id": "29955181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iPhone 6 này là vẫn nguyên seal ak QTV",
      "answer": "Chào anhDạ, Iphone 6 32gb là sản phẩm chính hãng còn nguyên seal anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.284456,
      "id": "24978966",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đây là hàng quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.243359,
      "id": "23371941",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản VN hay bản quốc tế vậy ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.187786,
      "id": "26892352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản này có phải bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB bản Quốc tế chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.04124,
      "id": "19896148",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bản ll/a hay vn/a vậy bạn ơi",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có bản là VN/A anh nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam đó ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.03139,
      "id": "20990864",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này bản quốc tế là của nước nào vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản quốc tế nha, và máy dành cho thị trường Việt Nam bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.947725,
      "id": "20781821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đó là iphon6 bản quốc tế hay việt nam vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm Quốc tế và được phân phối chính hãng vào Việt Nam ta với mã là VN/A đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.940992,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.786194,
      "id": "31091498",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi máy ip5 này là lock hay qt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận, không chọn nhà mạng thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.512085,
      "id": "26696909",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này có phải phjen bản lock k",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không kinh doanh điện thoại Lock nên tất cả đều là điện thoại quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.482758,
      "id": "21417049",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi làm sao phân biệt bản lock và quốc tế. Bản lock có xài 4g đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để phân biệt iPhone lock hay quốc tế bạn có thể gắn một SIM vào máy, nếu điện thoại nhận SIM mà không cần cài đặt gì thêm thì đây là điện thoại quốc tế bạn nhé. Và với iPhone lock thì bạn vẫn có thể sử dụng 4G, tuy nhiên cần có thể hỗ trợ của Sim ghép nha.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.357252,
      "id": "25301090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mua ở siêu thị tgdd là máy quốc tế hay lock vậy máy mình mua ở siêu thị tgdđ kiếu máy MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Máy kinh doanh tại Thegioididong.com là máy bản quốc tế chị nha, máy có mã VN/A đó ạ. Hiện bên em có Chương trình \"Đặt online xuyên tết\" áp dụng đặt hàng từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) và chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nha, khi tham gia đặt hàng thì chị sẽ được giảm 5% cho sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.312258,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.28536,
      "id": "18059491",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có bán bản lock hay qt k ạ",
      "answer": "Chào bạn Bên Thegioididong chỉ kinh doanh phiên bản iPhone quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.20779,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.207586,
      "id": "24819049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios bản beta là sao vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại ảnh màn hình rồi up lên để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.164719,
      "id": "22096753",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Cho hỏi muốn khôi phục cài đặt gốc ip làm thế nào. Về như nguyên bản ban đầu của máy",
      "answer": "Chào bạn, Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.912245,
      "id": "23357126",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn nguyên seal không vậy QTV.?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB mới là nguyên seal 100% ạ. Hiện đang có khuyến mãi mua online giá rẻ đấy ạ, chị nhanh tay đặt hàng nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.900255,
      "id": "23807494",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp thì cần chứng minh thư và bằng lái xe bản gốc hay bản sao vậy?",
      "answer": "Chào chị,Chị dùng CMND và Bằng lái xe cả 2 đều là bản gốc để muatrả góp ạ, không dùng bản sao ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.751818,
      "id": "31037004",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là phiên bản 2014 hay 2017 vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là phiên bản được ra mắt vào khoảng tháng 4/2017 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69902,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.64541,
      "id": "19795036",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản này là của nước nào vậy? ,",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB tại thegioididong.com kinh doanh là sản phẩm được phân phối chính hãng tại thị trường Việt Nam với Số mã kiểu là VN/a nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.612204,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.607162,
      "id": "18442338",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này phiên bản việt nam hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế được hãng phân phối chính thức tại Việt Nam chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.580809,
      "id": "27810971",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgđ có ip bản lock k vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không kinh doanh iPhone lock bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.563776,
      "id": "24552266",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi mã iPhone CH/A là phiên bản dành cho nước nào vậy",
      "answer": "Chào chị Thảo,Iphone có mã CH/A là được phân phối ở thị trường Trung QUốc chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.546091,
      "id": "25345807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tai máy này hàng sách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.482422,
      "id": "19577373",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mới nguyên hay đã dùng rồi vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy này là hàng mới 100% nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.264456,
      "id": "27668218",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản ios 11 do nhà sản xuất cho  luôn hay là từ bản ios 10 của máy nâg cấp lên ios11 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện đây là bản IOS 11 được nhà sản xuất nâng cấp trong đợt sản xuất đó luôn anh nhé. Hiện sản phẩm bên em kinh doanh nguyên seal nên không thể tự động nâng cấp được ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.235373,
      "id": "20384202",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bên mình là máy zin hay là máy lướt vậy. Sao thấy bên 360 bản 64g rẻ hơn cả bên mình 32g nhưng vẫn muốn ủng hộ tgdd nên thắc mắc quá QTV.",
      "answer": "Chào anh Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Còn việc bản 64Gb lúc cuối giảm giá mạnh là do chính sách kinh doanh của hãng đưa ra và bên em cũng ngừng kinh doanh bản 64Gb rồi anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.163078,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.162838,
      "id": "18016051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi kiểu máy MG632LL/A là bản nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,LL/A là máy bạn được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.095446,
      "id": "20630492",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài iphoe bản lock ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thông tin gì cần hỗ trợ vui lòng phản hồi em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.02994,
      "id": "18731578",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi 8tr9 phiên bản 32g này là giá tất cả các màu hay phải thêm tiền , cho hỏi cty mình liên kết với ngân hàng nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32 GB màu vàng đồng do đó giá 8.990.000₫ là cho màu vàng đồng bạn nhé. Trường hợp này ý bạn muốn hỏi công ty tài chính hỗ trợ trả góp đúng không?Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.006844,
      "id": "26156112",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy mới 100% nguyên seal chưa active hay sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Phương! Đối với sảng phẩm iPhone mới bên em kinh doanh thì đều là nguyên seal và chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.980667,
      "id": "21620151",
      "field_search": "question",
      "question": "FGA92LL/A ad cho hỏi máy của mình là bản cỉa thị trường nào ah",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thì kiểu máy FGA92LL/A là máy thuộc thị trường Mỹ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.902163,
      "id": "30153437",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi này là thật hay lừa đảo vậy ??",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với thông tin trên thì không phải của bên em anh nha. Có thể đó là trang web giả mạo lừa đảo đó ạ. Và nếu được thì anh có thể  để like và theo dõi fanpage thật của bên em anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.889975,
      "id": "18719475",
      "field_search": "question",
      "question": ".dạ cho e hỏi là ip6 bên mình có máy lock hông vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chỉ kinh doanh máy quốc tế không có máy lock bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.852869,
      "id": "18227465",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi đây là bảng lock hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em là hàng chính hãng quốc tế chị nhé, bên em không kinh doanh bản lock ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.838432,
      "id": "27169701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có nên nâng cấp lên ios 11.3.1 cho ip6 ko , hay dùng lại phiên bản củ vậy qtv",
      "answer": "dang phiên bản 11.0.3 có nen nang cấp 11.3.1 ko vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.800364,
      "id": "29275741",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi con này là iPhone j và bản j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với kiểu máy trên thì đây là iPhone 6 32GB và phiên bản dành cho thị trường Việt Nam bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.736937,
      "id": "29496853",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới 100% nguyên hộp đúng kh qtv??",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là sản phẩm chính hãng mới 100% và là bản quốc tế ạ, với hộp và đầy đủ phụ kiện đi kèm, chị có thể yên tâm chị nhaThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.660267,
      "id": "22419746",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hởi iphone 6 bản 32 GB ở điện máy xanh khu 2 thị trấn chi nê huyện lạc thuỷ tỉnh hoà bình là hàng nguyên hộp hay hàng chưng bầy vậy???",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm tại siêu thị DienmayXANH.com tại địa chỉ Khu 2, thị trấn Chi Nê, huyện Lạc Thủy, tỉnh Hòa Bình (Đối diện Trung tâm Văn Hóa Huyện) là sản phẩm mới 100% và nguyên seal đó anh nhé. Anh có thể để lại thông tin số điện thoại của mình em sẽ liên hệ tư vấn và đặt hàng cho anh ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.605518,
      "id": "25807047",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có bán IOS phiên bản 9 ko ạ.mình đang cần máy IOS phiên bản 9",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chỉ đang có sản phẩm phiên bản IOS 11 trở lên thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55529,
      "id": "29806178",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này là bản quốc tế luôn phải không shop?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các sản phẩm iPhone được kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và là bản quốc tế chị nhé, chị có thể yên tâm ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.452227,
      "id": "22831996",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi là những ip mấy thì có bản jetblack vậy",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone  thì bản Điện thoại và bản Điện thoại  có bản jet black chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.398495,
      "id": "19429175",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi máy này phiên bản quốc tế phải không",
      "answer": "Chào anh,Dạ, máy này bên em đang kinh doanh là bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.372408,
      "id": "17461835",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bản 32gb này có hỗ trợ 4g hok vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có hỗ trợ 4G ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311779,
      "id": "25300476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu máy mua đúng ở siêu thị tgdd thì máy là quốc tế hay lock zậy ạ, hiện máy mình kiểu náy là MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ xjn cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình là quốc tế bạn nhé, mã này là máy phân phối ở thị trường Việt Nam và bạn an tâm nếu máy này mua ở hệ thống siêu thị Thế giới di động thì đây là máy quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.307047,
      "id": "28861382",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển từ iPhone lock sang bản quốc tế có ảnh hưởng gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này ý là bạn mua máy mới phiên bản Quốc tế hay như thế nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.264477,
      "id": "29701025",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản quốc tế hay blook thế. nếu ví dụ đây là bản blook có giá như vậy thì bản quốc tế có giá ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Còn máy anh nói thì bên em không có thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.26143,
      "id": "21959260",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, iphone bản Anh là bản gì ạ, em mua máy cũ mà họ nói máy bản anh, em không hiểu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh Thiện,Trường hợp này là máy được phân phối tại nước Anh ( thị trường phân phối thôi ạ ) , còn có phải bản khóa mạng hay bản quốc tế không thì anh cần liên hệ với của hãng mua máy để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.250729,
      "id": "20114709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, ip6 của tgdđ là hàng lock hay quốc tế vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.171654,
      "id": "23203499",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em dùng là ip 6 lock phiên bản ios 11.0.1 thì liệu update lên ios 11.1.1 có bị lỗi sim ghép không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì với máy lock bên mình không kinh doanh nên không có thông tin chắc chắn về các trường hợp trên bạn nhé. Nhưng theo mình thấy nhiều khả năng là sẽ bị lỗi sim ghép đó nha bạn. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.124098,
      "id": "24177729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy bên thế giới đi động ip 6 32gb , mình mang sang nhật bản k nhận sim nhật là sao hả bạn, đây k phải là bản quốc tế hay sao,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này bên mình thì là sản phẩm quốc tế bạn nhé. Trường hợp bạn mang sang Nhật không nhận SIM do băng tần của nhà mạng này máy không có hỗ trợ, nên là bạn có thể chọn loại SIM khác và gắn vào máy xem có dùng được chưa nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.089422,
      "id": "28946815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 nay đang ở phiên bản 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời điểm kích hoạt máy nữa nên sẽ có số phiên bản khác nhau, không cố định ở một phiên bản đâu ạ; do ưu tiên cho khách hàng kích hoạt máy mới, bên mình chưa được phép kích hoạt nên chưa có bản IOS cụ thể rất mong bạn thông cảm bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.033327,
      "id": "25346254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi may nay là phiên bản quốc tế hay hàng xách tay zậy tu van giúp mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Hiện bên em không kinh doanh hàng xách tay ạXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.027,
      "id": "26018992",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad. ad ơi, cho minh hỏi là sản phẩm Iphone 6 32G là hàng công ty bản VN/A phải không ạ? hay là bản khác ạ?",
      "answer": "Chào anh HợpDạ, anh ơi tất cả điện thoại iphone kinh doanh tại Thegioididong.com đều là bản quốc tế anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.019789,
      "id": "27521696",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị làm ơn kiểm tra giúp em vs máy em là máy nước nào là bản qt hay lock vs ah em cảm on  Imei  35 xxxx6 776099 9",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ kiểm tra được anh nha và hiện IMEI của anh không có thông tin trên hệ thống Thegioididong.com ạ. Iphone bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.987051,
      "id": "21297108",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi đây là iphone lock hay qte",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.952183,
      "id": "27179441",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình biết jailbreak 5s bản 10.2.1 à",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên hệ thống bên mình không hỗ trợ jailbreak máy nên không có thông tin hỗ trợ giúp bạn nhé, mong bạn thông cảm ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.92424,
      "id": "27587275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy của e có phải bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.904064,
      "id": "25345994",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi may nay là hàng xách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam, bên em không kinh doanh hàng xách tay anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764071,
      "id": "30750210",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e là phiên bản VN thì sao vậy a?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản Quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Ngoài ra nếu điện thoại anh mua tại thegioididong.com thì điện thoại anh sử dụng là bản Quốc tế ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.759752,
      "id": "17832883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Đay là máy cũ hay mới vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% chính hãng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.722804,
      "id": "20085617",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ktra số imei trên trang chủ Apple là đảm bảo biết đc máy đó là lock hay quốc tế phải ko QtV,Mình ktra số imei trên trang chủ Apple là đảm bảo biết đc máy đó là lock hay quốc tế phải ko QtV",
      "answer": "Chào bạn,Với IMEI thì không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.713882,
      "id": "21190383",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tý, mình đang xài ipad mini 1 nếu bây giờ nâng cấp lên phiên bản 9.3.5 thì có bị lỗi gì hay k, xài có mượt hay k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể cập nhật lên để sử dụng nhưng có thể làm cho máy nặng hơn nha bạn và khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ nên bạn cân nhắc khi cập nhật nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.683188,
      "id": "17642409",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : ip 6 32G là nguyên seal hay là mới 99% . Mong nhận phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này bên em là mới 100% nguyên seal ạ, đang có khuyến mãi rất tốt, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5588255,
      "id": "20261450",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này của nước nào vậy ac",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Apple bên em đều là hàng chính hãng và được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.528883,
      "id": "26640269",
      "field_search": "question",
      "question": "máy lock hay quốc tế vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không kinh doanh máy Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.523343,
      "id": "28110361",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi không có bản màu xám ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại này bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu xám ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.504716,
      "id": "24478633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy ,Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.  Anh vui lòng tham khảo bản 32gb sử dụng tốt đó anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.469704,
      "id": "22015314",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lock hay quốc tế vậy ad",
      "answer": "@Tuấn: con Này chưa đập hộp hả ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.452318,
      "id": "19953861",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năq của iphone 6 qt này giốq của iphone 6 bản lock ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiệu năng máy Quốc Tế và Máy khóa mạng tương đương nhau bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.435508,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.41718,
      "id": "25642015",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , ip 6 chỉ có bản gold , ko có grey à QTV ? T muốn mua bản Grey thì có đặt đc ko ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu xám nên không hỗ trợ anh đặt hàng được anh nha, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.370766,
      "id": "19283444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad  cho em hỏi bên mình còn bản 16 g ko vậy ạ",
      "answer": "Chào anh. Với Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh anh nhé, mong anh thông cảm ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.338101,
      "id": "24656125",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hạ phiên bản 11 về phiên bản cũ hơn được không QTV. máy bị đơ quá. mình dùng iphone6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.304611,
      "id": "22265970",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e kiểm tra thông tin về máy thì lại để là simlock vay có phai la phiên bản lock ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu sản phẩm được mua bên mình thì bạn cứ yên tâm 100% đó là máy chính hãng quốc tế bạn nhé. Còn các máy xách tay thì rất tiếc bên mình không có thông tin các trường hợp này một cách chính xác bạn nha và bên mình cũng không kiểm tra được. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.238252,
      "id": "28239592",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đây là điện thoại iPhone thị trường Mỹ ạ, bạn cần tìm hiểu thông tin gì khác bạn vui lòng để lại phản hồi để mình giải đáp cho bạn ngay nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.225417,
      "id": "22148401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "@Nguyễn Duy Đoàn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1641245,
      "id": "29698904",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bản VN 2017 phai không",
      "answer": "Chào anh,Đúng rồi ạ, thời điểm ra mắt của máy là 3/2017 anh nhé. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.163051,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi: Mình muốn Restore lại Iphone qua Itunes. Máy mình hiện tại đang ở ios 10.3.3. Vậy khi Restore xong qua itunes thì iphone sẽ ở phiên bản hiện tại là 10.3.3 hay sẽ tự động lên ios 11 mới nhất? Thank",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn restore máy qua itunes, thì máy sẽ cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.086811,
      "id": "26496221",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản này có mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.086328,
      "id": "28618833",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi là ios 11 đã ra bản cuối cùng chưa nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là bên mình thì không có phải Apple nên rất tiếc không có thông tin hiện iOS 11 đã ra phiên bản cuối cùng hay chưa nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.013066,
      "id": "17599438",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nảy bản quốc tế hay VNA ạ",
      "answer": "Chào anh, Máy này là bản quốc tế được sản xuất cho thị trường Việt Nam tuy nhiên vẫn mang ra nước ngoài sử dụng được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.975244,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.944992,
      "id": "23201572",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy nó kứ ntn là bị j vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.912353,
      "id": "20312394",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP6 bản 32G được nâng cấp từ ip6 bản 16G pai k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị iPhone 6 32GB là phiên bản có dung lượng bộ nhớ cao hơn so với iPhone 6 bản 16GB chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.905992,
      "id": "23453927",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn Bạn bạn cho mình hỏi là 8 nguyên tắc của tgdđ là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com có rất nhiều nguyên tắt bạn nh, khó liệt kê chính xác được ạ (do có 1 số cái chỉ lưu hành nội bộ) . Mong bạn thông cảmThân chào bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.904937,
      "id": "20148225",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình lở nâng cấp phiên bản thử nghiêm iso 11 ,bây giờ mình muốn xuống lại iso 10 đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.845946,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.824863,
      "id": "17474322",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hay mã vn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bản quốc tế có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.790437,
      "id": "19163685",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này ở cao bằng còn k vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB hiện không có hàng tại Cao Bằng ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng trong vòng 2-7 ngày về siêu thị để anh đến mua nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.772991,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7651415,
      "id": "24936230",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn máy 6 đen bản 32G này ko ạ,còn để mình qua",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.760898,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.740673,
      "id": "20183392",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại màu phiên bản quốc tế hay sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế được hãng phân phối chính thức tại Việt Nam đó anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.709572,
      "id": "28550050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi iPhone 6 bản 16g thì ios 11.4.1 và ios 11.2.6 bản nào mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì phiên bản iOS 11.4.1 sử dụng mượt mà hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.705723,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.689859,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.679413,
      "id": "19852724",
      "field_search": "question",
      "question": "bản này thì có gì khác so với bản cũ ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản này không có giá khác so với bản cũ anh nhé. Anh có thể cho em biết là anh đang muốn hỏi bản nào để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.485998,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.423583,
      "id": "18016839",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy lock hay quốc tế ạ? Nếu là qte thì của nước nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB được kinh doanh ở Thegioididong.com là phiên bản quốc tế chính hãng và có thị trường phân phối ở Việt Nam bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.403265,
      "id": "28560727",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi ios 12 có bản chính thứac chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.378249,
      "id": "27385845",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì máy sử dụng ios 11 tương đối ổn định bạn nhé. Máy có thể chơi được modern combat 5, vainglory. Tuy nhiên bạn nên đóng hết ứng dụng ngầm giúp máy chạy mượt hơn nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.368505,
      "id": "19997824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này là bản quốc tế phải ko ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32GB bản quốc tế được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.357579,
      "id": "19298716",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, chất lượng kính cường lực có phải là nguyên nhân màn hình bóng nhiều hay ít hay ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì không thể dựa vào độ bóng của màn hình mà đánh giá được chất lượng của kính nha bạn và độ bóng của kính tùy thuộc vào công nghệ màn hình được nhà sản xuất tích hợp nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3561,
      "id": "21620120",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản 32G này có những mầu nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb bên em chỉ có màu gold thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348318,
      "id": "22146645",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi bên mình có hổ trợ hạ cấp từ bản ios 11.0.1 về lại bản ios 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp tại siêu thị. Nên bạn vui lòng bấm để tham khảo cách tự hạ cấp bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.337472,
      "id": "24184643",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có bản mau đen ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, không có màu đen ạChúc anh năm mới săp đến nhiều niềm vui và may mắn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.319535,
      "id": "27587301",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hổi máy e có phải bản quốc tế ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần gắn các SIM của các nhà mạng vào máy , nếu tất cả đều nhận SIM thì máy bạn là phiên bản Quốc tế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.279796,
      "id": "18270509",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có bản cập nhật lên 10.3 thì nâng lên mất  bao lâu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS 10.3 mất khoảng 30 phút tùy vào kết nối mạng bạn mạnh hay yếu nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.270882,
      "id": "22148458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là iPhone 6 quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha. Kiểm tra như trên thì không chính xác được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.243184,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.235531,
      "id": "26576699",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi xíu . là thegioididong luôn bán hàng còn nguyên zim , kể cả khi mua onlie phải không ạ ... sẳn tiện cho hỏi tiếp là iphone 6 32g của tgdd là phiên bản quốc tế phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là bản quốc tế, chính hãng mới 100% khi anh mua online hay mua tại siêu thị ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.208432,
      "id": "27385831",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi tốt các game trên bạn nhé .Máy dùng hệ điều hành iOS 11 thỉnh thoảng cũng có giật lag khi dùng ứng dụng nặng nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.200589,
      "id": "32032306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 này là s hay thường vậy",
      "answer": "Chào chịDạ là 6 thường chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.196667,
      "id": "19745343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá của ip5 bản quốc tế ngai là bnh $ ạ ?,",
      "answer": "Chào chị HuyềnHiện bên em không kinh doanh iphone 5 nên không báo giá cho chị được ạ. Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.187353,
      "id": "23861221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách để phân biệt bản lock của iphone ntn hả bạn",
      "answer": "Chào bạn, Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu : - Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế . - Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.139219,
      "id": "26492464",
      "field_search": "question",
      "question": "bản quốc tế hả qtv",
      "answer": "Chào chị,Vâng ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản quốc tế chính hãng thôi ạ, em đánh giá rất cao sản phẩm trên nên chị an tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.114638,
      "id": "20937918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjh hỏi ip 6s dùng phiên bản nao la tốt. 10.1.1 hay 10.3.3",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 phiên bản này anh có thể sử dụng tốt rồi ạ, và anh vẫn có thể cập nhật phiên bản 10.3.3  để sử dụng tốt anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.070288,
      "id": "20874885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá i phone 6s bản 16gb giá hiện đập hộp là bao nhau vậy anh.",
      "answer": "Chào anh,Em rất tiếc, hiện tại sản phẩm đã ngừng kinh doanh tại siêu thị bên em rồi nên không có thông tin giá bán anh ơi, tuy nhiên nếu anh có nhu cầu sử dụng 1 sản phẩm tương đương anh có thể để lại tiêu chí lựa chọn sản phẩm và giá tiền anh có thể mua và em sẽ tư vấn cho anh 1 sản phẩm tương đương anh nha.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0166855,
      "id": "21646973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này là bản quốc tế hết phải ko ạ??",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, hiện tại máy này bên em kinh doanh là bản quốc tế hết ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.978573,
      "id": "29174386",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi hãng máy iphone 6 plus này là hãng gì vậy",
      "answer": "Chào bạn Đây là sản phẩm của Hãng Apple , kiểu máy LL/A là sản phẩm được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.96876,
      "id": "20351487",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là máy cũ hay mới vậy ạ ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.953404,
      "id": "19403874",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài phiên bản 10.3.2 có hạ xuống phiên bản 10.3.1 được k vậy bạn?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì trên iOS 10.3.2 có thể hạ về iOS 10.3.1 được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.88945,
      "id": "18355058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá 10tr này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm Iphone 6 32GB giá 9.990.000₫ là sản phẩm mới chị nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.883135,
      "id": "23691041",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear qtv Mình có mua 1 iPhone 6 nhưng máy đã được nâng cấp lên phiên bản 11 vậy mình có đổi lại máy mới được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , siêu thị thegioididong có hỗ trợ đổi trả sản phẩm nha chị , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}